帶日本妹去迪士尼好定海洋公園好？（有問必答）

星期一日本女女來搵我
各位巴打有邊間餐廳推介講埋地址啊唔該
蛋撻
菠蘿包嗰啲
諗住夜晚帶去食雞煲有邊間好食？
有冇美食專家？

唔好成日發癲啦，A0死毒撚，日撚日係到FF識到女朋友，到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

你收下皮先

迪士尼 日本妹對迪士尼既熱愛程度係你想像不到

參觀埋酒店一晚

海洋公園冇

海洋公園，睇熊貓

佢真係好鍾意迪士尼

訓一晩

巴打我留意咗你啲post 好耐
好多講日本妹post
Btw, 本土人覺得去海洋公園好啲

我太愛佢（地）冇計 又白又滑

原來佢去過海馬公園

咁唔洗諗 去迪滴妮

買公仔比佢

海洋公園喇， 有動物有機動遊戲玩吓。 唔通帶佢去迪士尼見識吓， 細過日本嗰個幾多咩。

但個日本妹去過op嘛

香港好似有限定野買

佢之前來過一次

海洋公園
另外上icc 因為日本好小咁高地標 東京 skytree好似都冇咁高
另外食許留山
同埋 買 temple

以上日本人必定做

同埋去食壽司都記住order三文魚 佢地係會食 女友親戚屋企黎咗個日本妹 令我改觀佢地對食物要求

仲有 講野細聲啲就ok
去d特別d 可以帶佢去老蘭走轉

最近仲有買麻辣鮮露
前排落 百佳睇睇 真係無晒

點樣來左個日本妹
會食三文魚我知

國際學校交換生

咁日頭玩 AIA, 夜晚上太平山睇夜景又如何?

你女朋友港女？

係woo AIA